*覺唔覺得エミリア世界第一可愛？

EMT!

覺

僅次於

咦，真由氏的懷表停掉了呢，明明剛剛才上過發條的說....

係姬係公主

EMT! EMT! EMT! EMT!

EMT EMT EMT

駁唔到

推

爻吾刂